有冇人覺得而家d西裝友特別著細一個碼既西裝真係好柒

好似呢張既too tight 同呢個既too small 咁

好噁心

too small jacket 好型

好噁心 好似想懶大隻咁

真係大隻都算

感謝大大無私的分享

Donald trump 係邊種

梗係正常size
著得緊一緊係mk.啱啱畢業既先會咁著